###### 玩转金刚梯>金刚字典>

### 金刚梯

- 所谓<strong> 金刚梯 </strong>是[ 金刚VPN产品 ](/LadderFree/A.md)的俗称和统称
- 因[ 金刚VPN产品 ](/LadderFree/A.md)被广泛用于突破专制政权为阻止其国民自由获取公开信息、自由访问国际互联网而筑造的[ 网络防火墙 ](/LadderFree/kkDictionary/FireWall.md)，故被[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)戏称为<strong> 金刚梯 </strong>
- [ 金刚公司 ](/LadderFree/kkDictionary/atozitpro.md)欣然接受该称谓，并在[ 金刚公司 ](/LadderFree/kkDictionary/atozitpro.md)旗下的 [ 金刚中文网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)及其他中文文档中称自己的[ VPN产品 ]()为<strong> 金刚梯 </strong>
- <strong> 金刚梯 </strong>分为两类：
  - [金刚App梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderAPP.md)
  - [金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)
- 两类<strong> 金刚梯 </strong>可用于苹果、安卓、Windows、Linux 四大类[ 智能设备 ](/LadderFree/A.md)


#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)
